傳BU宿舍俾警察申請緊搜查令，最快3個鐘出到

有朋友係BU, 叫佢地快啲清嘢走

只是facebook看到, fc不到不知真假

push

推，扔垃圾呀！

BU校方出左聲明話防暴無進入校園範圍。另外廖偉濂指出，據了解警方有申請搜查令，但未批。

推 清左先冇壞 保險啲

Push

推